喂728今日係咪要出黎中環架 一D聲氣都無既

點架？ 係既我要請假
係咪又*和理非turn
好次講左好多次
但次次都係勇武出黎頂住 你地和理非話撤就晨咁早撤路等埋我地 真心攰

係呀
出啦仲諗

shit幾點都未知 遮打？定添馬

Push

喂啊好心你search下野啦

屌平時都有行動post 今日真係乜柒都無

嘈咩姐，琴晚元朗完d 人唔洗抖咩，一係你就推d 728 po 上黎，唔係係到開埋d 垃圾po